大家有冇試過忍屎忍到打冷震？

而家忍到係咁震 就黎瀨 好驚放左濕屁出黎